玩FFXV i7 4790k up 到上8700k有用？

已用緊1080Ti
高效都間唔中drop frame

即係可能好順咁60FPS 一段路會有一下kick 一kick drop 到30 之後又上返60 咁...

現時 Config

CPU: i7 4790k (冇超)
Ram: Corsair 唔記得左乜野 8G x 2 （有散熱片的）
底板: Asus Z97 pro gamer
CPU 散熱: H110i
Display card: Zotac GTX1080Ti extreme amp
Power supply: Corsair RM850i
Game 係裝係HDD 不是SSD

升到去i7 8700k, Asus Maximus X hero, 16G ram 會否明顯快返d?

Thanks!

試下裝ssd 差別都明顯
有時溫度太高都會 check check display card 既溫度 打緊隻game個陣

隻game成70gb

有既 換埋高頻ram 前題你唔差錢既話

隻game本身問題..

加埋Hi Res pack 成150G...

係的話我忍下佢算了...
記得PS4 都係有時會卡一卡咁

樓主開咩畫質
我6700 1070 開1080P最高 NVIDIA果D特效熜晒 有90FPS左右

我1080Ti 但行1440P
尋日換左個有144Hz 的mon 之後
都keep 到有65-75fps

行1080P 開哂高效就好似都有8x FPS

你呢個Reference 好好.
睇得出4790k 同6700 的分別可能就係果5-10 fps...
都幾緊要其實.
可能上到8700k 行1440P 可以穩有70FPS以上.

係咪有D Software 可以有overlay 見到CPU usage 同GPU usage?
FFXV Build in 個fps count 得RAM usage...

ram 唔夠多
hdd 唔夠快
game 本身都有問題

利申
Samsung 960 Pro 2TB / 32GB Ram / i7 6800K / 1080Ti
都會玩玩下卡住一秒半秒

Thanks!

咁我唔搞佢了.

BTW...
隻game 食硬件大架!?
32G Ram + M.2 都仲卡...

你係咪都係可能好流暢咁跑跑下突然硬停左半秒之後又繼續跑咁?

行行下定格, 打緊交都會定格

如果你有下載hi res 包, 試下刪走佢睇下有冇改善

你都係1080Ti...
仲要其他野都勁我咁多.
都會卡.

咁我放棄升級了.

msi afterburner 個osd

thanks!
今晚返去試.

呢隻驚好多巴打都話辣殺，實際上係咪真係咁差？

單機RPG 黎講內容唔算豐富.
但戰鬥過程幾有型創新 (Final Fantasy 黎講)
人設又有型畫面又真係好靚.
故仔就虎頭蛇尾.
人物刻畫唔夠深入太表面
要睇好多額外野去補完成件事.

我PS4 爆左機架喇.
但PC 出左又再玩多次.
純粹因為鍾意.

300蚊多D 黎講算值得一試.
(如果手頭上冇野要玩的話)

game有問題，裝左會好DD
裝完要開Ctrl + Shift + Backspace set野